【真。米蘭撚】AC米蘭球迷討論區130

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Youth Scouting Co-ordinator
Florin Raducioiu

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Chairman
Ivan Gazidis

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
35 Alessandro Plizzari

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
68 Ricardo Rodríguez
23 Ivan Strinić
33 Mattia Caldara
93 Diego Laxalt

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
14 Tiémoué Bakayoko
39 Lucas Paquetá

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
7 Samu Castillejo
19 Krzysztof Piątek

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：
壞咗嘅腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：
壞咗嘅腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

屌你老味

以拿仔表現計我唔係咁想76返黎
雖然都太大諗頭

U成日po漏

Giampaolo, 老鄧, 雲杜拿呢D真心唔好搞啦
EDF, 細恩都可以但唔係最好選擇
加斯柏連尼僅次干地
肥普FF下好了

我覺得加斯柏連尼，迪法蘭斯高，森多教練
喱幾個係比較平衡既選擇黎
實力，身價等等都平衡d
干地喱類一線既就唔使諗啦

真藍黑教練有冇違約金

下季請到加斯柏連尼黎教既我抄佢wiki一次
少少地賭下

其實都一樣架啦, 無違約金係成份約比囉, 主要睇真藍黑入唔入歐冠, 入唔到比較大機會請到

唔好再ff，下季都係撚撚咋

意大利sky話屌地同隔離街已經好事近

我幾驚請史巴
佢d臨場都幾唔可靠
不過都要重複講
好過撚撚就唔使講，唔好用撚撚黎比較啦

Milan will listen to offers this summer for Ivan Strinic who looks to be on his way out after not playing a single game for Milan. [@MilanNewsit]

心水清

Conte同Leo frd，依家米蘭想郁Leo，Conte更加唔黎

米蘭想Loan with an option to buy Malcom
但巴唔想，因為米蘭次次都唔buy個option

依家好似睇leo點解釋上年夏天既轉會

屌你個閪基金佬郁李安都唔炒撚撚?唔識波番去玩保險啦屌你老母

乞衣米蘭你估流既咩
疤:巴卡約高打得咁好你地都咁，我點信你地？

失敗交易
卡達拉
辣殺
卡斯

仲有西瓜

雖然辣殺我覺得唔算太失敗
只係撚撚唔識用

兩次轉會窗都簽唔到翼鋒

斜恩換左神鋒唔計啦
不過李安仲放左卡狗同巴卡,已經算好好

所以撚帥是無辜的

屌卡達拉我覺得唔可以入李安數喎

希望多d好教練黎意甲
相信好睇好多

結果論係失敗

睇落都係撚撚累埋leo

不過卡斯仔就肯定關李安事架啦
買隻右翼做甩鬼

做乜鬼*

放走巴卡

米蘭繼續關注爆佢情況, 米蘭一月曾報價22m, 而屈福特則堅持30m

喱個真係睇下咩角度啦
始終從紀律方面真係有d問題
當然用喱個角度去睇既點解新派路蒙牛帶頭搞走西多都留得低就講唔過

其實卡斯同辣殺都有D落答FEEL, 本身係對面比錢買斷巴卡同乙金, 比人說左加錢買卡斯辣殺好似去CUT野比人SELL左個貴PLAN咁

差8m都照屌啦，淨係唔使煩適應已經值磅水

講緊前鋒個巴卡,巴卡加錢換卡斯

但講真辣殺岩岩世界盃先有d表現
唔會真係抖一抖就變垃圾呀嗎

哦，咁巴卡一定要走既我覺得

屌你冬窗差D用左1億

巴卡傷後身位再差d
以依家撚撚既打法黎講巴卡點踢得到

卡斯仔喱度哂左錢
如果李安買辣殺係諗住打翼既咁就真係錯判
明明人地最好係打翼........ 衛

FM我屌你地老母， 當日唔買斷爆佢走去買波叔

但個陣左閘/翼衛唔係急需, 就算係買其實都唔一定揀佢, 咁啱因為乙金比熱那亞SELL左, 所以先覺得似落答, 比人SELL左D唔啱駛既野咁

FM2條含家鏟比人炒之後仲話要賠償金

咁又係
依家真係睇下加禿點睇

BTW而家係咁傳SENSI有D呢個FEEL, 本身係收LOCA舊尾數變左25M買SENSI

最仆街係撚帥唔比拖拉走
安答好想要， 本身可以加埋落拿索單deal到

冷靜返d睇
其實用多70m買兩個人先補到夏天既鑊
喺有ffp情況下其實leo既操作都唔算太好
盆數搞到咁大

c7 應係黃潛拎黎做現金卷加上差翼

同埋冬天喱70m令到條數真係唔靚
加上米蘭既球員賣得既都有價無市

最好笑冬季瘋狂報錯價簽唔翼

所以點解高層要李安解釋再睇下炒唔炒咪咁

我覺得冬天無翼係因為斜恩要父子臀聚
李安攞左筆錢買19神鋒

應該係

仲有大恩 同matri

真係唔撚信會炒李安囉煲水新聞啫

真係炒我就抄......佢媽個B....

爆佢唔係唔好，但有心買買好少少啦，個左翼鋒位死左太耐

睇下咩角度
因為爆佢即插即用
同埋前鋒輔鋒都可以頂檔

當初ffp唔係個濕9老細話搵律師拆掂？ 而家好似冇左件事加比人針 之前克羅地亞左閘心有事 所以簽垃圾？ 比隻左翼撚頭真係識飛咩
照肺答案： 咁嘅教練買咩人都冇用
老細： 我迷撚 dllm 躝啦！

吹姐
老實講一日未判都未知ffp單野係點

覺得比人針緊 可能之前老細太寸 又話告乜告物 點知冇牙老虎 教練都冇膽炒

D鬼佬都好似反EDF

牙蘇 西班牙人 西班牙體系岩佢 如果去疤 再有美斯教下既 應該會勁好多 防守冇意甲咁密 牙蘇有機返生

佢地算鳩數啦，撚撚係傳奇，我屌哂佢地老母呀

巴卡垃圾到。。。。。

應該得呢度係100%反撚

淨係拎佢場試下既4312都就夠反證撚撚功力不足啦仆街

Lm

就算臨尾全勝 希望老細用屎忽諗下 知道要換教練啦

如果唔傷嘅爆佢的確係意甲好用

佢拆咗唔計前幾年 , 但呢年開始都要計

個個都想Conte 都正常

Bacca 應該係黃潛想用現金卷造數
咁啱米蘭又差隻翼 咪一拍即合

其實Laxalt都類似情況

肥佬比人禁得三個月

禁完佢啲球員冇得轉會？

可以 , 但佢冇得抽傭同直接參與
可以搵中間人幫手

不過而家禁都係8月就解番，冇乜用

佢都係背後控制架啦禁都冇用

lm

Kaká1 point
2 hours ago
At the moment I don't see a realistic replacement for Gattuso, thus I'm more than ok with it. I mean, what's the point in replacing Gattuso with someone like Gasperini or Giampaolo? Give them one year and we would probably be right back were we started. Conte is just unrealistic imo, and I don't really like Sarri. Anyway I guess Leonardo & co already made up their minds.

又多個保撚

靜啦卡卡

依個係Reddit卡卡

CM says Di Francesco’s Milan would have Pellegrini & Duncan (instead of Bakayoko) in midfield. Suso & Deulofeu in attack.

洗唔洗我去屌柒班鬼佬

四個名，阿蘇就食屎啦
登勤好過Sensi, 應該仲平d

十劃都未有一撇啲新聞佬已經構思緊下季簽咩人

Timothy Castagne

Edf又係鍾意買舊將，係西瓜皮買左個Defrel根本無料打羅馬，不過柏歷堅尼可以諗諗

其實佢都未夠干地個陣咁勁，真係

Leonardo categorically denied to have had any sort of contact with Eusebio Di Francesco

LM

收到風會請牛丸教

咁不如搵女子隊教練

牛丸拎過聯賽冠軍

撚帥: 阿叔我咩未攞過呀(球員時代)

歐國盃?

撚帥: 你知唔知咩叫尊重呀? 全體加操五日

操你媽個B呀，我依家踢緊墨爾本勝利

主席: "歐聯資格現只離我們3分, 我有信心"

基金佬

本來係領先架

尊重d啦

Milan should use the 4-3-3 formation once again against Fiorentina. Zapata is favourite over Musacchio to start with Romagnoli in the back [MilanNews]

一早要啦比梅沙跣左幾多獲

明明係爭緊第三變爭緊三分
真係笑死人

干地黎我找哂之前既數

都冇預入前四 而家差三分算超額啦

你走太多 已經無用

Fassone Mirabeli 可能已經同緊蘇寧老細食飯
慶祝搞沉米蘭

2條含家鏟幾時空難死

尊重明叔啦

又renew 牙撚
又簽世亞

諗到點樣今自己有鬼仔性格
就係撐牙撚

433同阿媽係女人無分別
報黎做乜
唔係433先報啦

無Suso 先係新聞

中場人選競猜

查莫隊

環保♻️

狼來了

阿狗作客

燈

英超內戰了

英奴不停打飛機，一地都係精

jovic吹大左

又想燈

=.=

燈L到呢

講真有世3驚閪,後備仲有斜恩

華倫要入4球，阿狗穩了

轟走甩2張紅

收山腳

痴撚線球證,有得益唔比,差D單刀

好撚眼瞓，西波虐待球迷

轟D運
救2次空門

照計車贏到pk

斜恩似會miss

緊張

第5輪會唔會係佢

法蘭克福條友射中間

Kepa威返次

on9碎步

Hazard

公海要暴動了

世3

又係超額完成呢4個字，真係難聽過粗口

同雖敗猶榮一樣

內戰

如果最後阿狗冠軍就好笑，big six 5隊踢歐冠，剩低獌

100%的波

沙利

個個教練贏波完場都會衝出去同啲球員慶祝，佢yeah完就行番入更衣室

吊緊癮，食煙緊要啲呀

Atalanta president Antonio Percassi:

"We are fortunate that he [Gasperini] is ours. Gasp will stay at Atalanta for life, forever. I've said this many times. The contracts are clear and there has not even been remotely any problems".

無clause

Conti on Bakayoko: "He has apologized to us. I'm sorry that Baka has been the subject of so much criticism in recent weeks. He is a good boy; he doesn't deserve what's happening to him. We're all with him, we are united and there is no problem with him."

笑鳩愛蛇丫嗱

終於有人講人話

唉

最尾個句係咪反撚

BAKA: Fuck off
CONTI:We are with him

Montolivo: Milan!

更衣室係出咗事 最尾幾場球員應該自己想有表現多

如果唔係最後幾場+LM成日去壓場, 撚帥應該比班球員融左
點睇依個時間藥膏都無玩嘢嘅理由

支持蒙特玩政治踢走牙撚

發覺唔少垃圾mon post 狗負評

有咩好mon

牙盜你啲仇家啊

側田都有推我post, 蛆狗黎

牙盜太搶口搞到收唔到科

垃圾球會點解都要mon

所以全部都係mon盜清，準備再貼堂出公海

牙盜

決定g持英蕉了
米蘭連中下遊都不如

琴晚夢見加斯柏連尼下季開始教我蘭

講真我地連狼隊都打唔過啦,加度素足球喎

D蛆朗雜種狗特別鍾意mon佢

狼隊今季算上遊
撚帥應該連西咸同般尼茅夫都打唔贏

屈福特打433勁過牙撚

得罪講句布雷西亞都踢得贏我地

捧女子隊算啦

和到富咸都偷笑啦

洗左底褲未

jer都換過另一條啦

個野壞左

未驚過

nice

Elliott wont be versing €35 million to Chelsea for Bakayoko. Calhanoglu likely to leave for €15- 20 million. Kessie could leave if we get an offer of at least €28 million. Without CL qualification, one of G.Donnarumma, Romagnoli or Suso will leave.

[GdS]

支持 (撚撚係咪走?

因為一個人 又重新洗牌 冇預入前四

KC 28M放,係咪弱智

賣晒堆人， 又由頭黎過 唔通想清晒啲黑人

派路好似做祖U23教練

Simone Inzaghi is another Manager will likely approach in the summer. There is a possibility he leaves Lazio this summer according to Gazzetta dello Sport.

無意見

His relationship with club president Lotito has always been in the balance. Rumours have also emerged Lotito likes De Zerbi and Mihajlovic as replacements since other clubs have shown interest in Inzaghi.

臨尾全勝不過冇前四 留撚炒李安 賣哂d反撚仔 老細話屌住條命夠啦 洗錢落去傻咩 等水魚甩手冇眼屎乾淨盲

佢同Lotito 不和都唔係第一日嘅事

屌 咁仲點撐呀， 最衰啲on9鬼佬中意撐撚

首先要有一個好教練

Conte 個助手訪問果陣講 Conte 去一隊有良好規劃發展嘅球隊 最重要係個規劃係點

Rino Gattuso

似去隔離/蛆啦

Alessio: 'Conte past and future'
Antonio Conte’s former assistant manager Angelo Alessio gave insight into his future, time at Juventus, dismissal by Chelsea and the Italy squad.

Rumours are running wild that Conte is heading back to Serie A for Inter, while others suggest his destination is right back where he started in Turin.

“I don’t believe that Conte’s future has already been written,” Alessio told Tuttomercatoweb.

“I’d be very cautious before saying he’ll definitely join one club or another. Sides like Paris Saint-Germain and Barcelona could change management this summer and he’s never said no to another experience abroad, but clearly the main thing he’s looking for is a project.”

Conte has already turned down the Roma role, although Alessio thinks there are more options than people realise.

“He wants to win and has always tried to find a comeback situation. So Juventus, Inter and even Milan would be welcome.”

There are reports the return to Juve is favoured by Pavel Nedved, but not by President Andrea Agnelli.

“Every day there’s a new rumour. OK, the last day at Juve was a bit turbulent, considering the way it was broken off and Antonio left, but I don’t think this will influence whether he’ll go back or not.

“The rapport has always been cordial, so I wouldn’t put it that way. I will say that I get the feeling Massimiliano Allegri will stay at Juventus.”

When Conte did walk away, he was given the role of Italy Coach and brought Alessio with him as assistant manager.

“His time with the Bianconeri was a crescendo of experience and knowledge. We started out with a different tactic to the 3-5-2 that became our signature.

“It was different with the Nazionale, only being able to work with players for 10 days, but with hard work we instilled mentality, philosophy and concepts that are ready for Euro 2020.

“In my view, and for Conte, a great Coach has to be a good tailor, looking at the material and finding the best solution, drawing the team based on talent.

“I don’t see any obstructions for Inter, it’s all about making it clear to him that he is someone Juve are pushing for him. All doors are open, at this stage, and I think some big clubs are still come out. We’ll see what excited him the most.”

Much like Juventus, Conte’s separation from Chelsea came after weeks of speculation and growing tension, fired several days into pre-season training to make way for Maurizio Sarri.

“Despite the difficulties of the first two months, the team slowly understood what we wanted,” continued Alessio.

“We won the Premier League the first season, the FA Cup in the second. I thought the work we did there was excellent in a very competitive league.

“At the start of the third season, we were fired. We had a week in London, at the Cobham training ground, without any of the players participating in the World Cup and that’s when they told us he’d been sacked.”

Sarri has followed in Conte’s footsteps of having a frosty rapport with director Marina Granovskaia.

“She is part of the club and makes many of the decisions.”

姐係無米蘭份

請佢個助教 我地託管都唔似有咩大project 隨時換老細一d都唔吸引

According to Corriere dello Sport, Ignazio Abate and Cristian Zapata will probably leave the Club at the end of the season. Their contract ends in June.

不過唔會炒教練叫唯一利好

清黑人， 入堆意粉新人

one of G.Donnarumma, Romagnoli or Suso will leave.
盲都知郁邊個啦

再見了錢馬

竟然有提到我地

而家冇歐聯已經要賣堆人，仲點規劃

都好呀....帶埋SMS黎唔該

干地又冇 真藍黑教練又冇，下季又唔洗爭前4

仲想賣走有用人

一陣續拉素續阿屌, 就更加玩完

肯減薪一定續

祖記名宿不意外

基金佬冇好人

仲有幾場完季
睇下跟住點

呢個真

下季換邊個應該都未入到前4
真係fm咁即插咩

佢當一盤生意啫
我覺得佢又唔會咁On9整爛隊波搞琴自己蝕住放

夏季最終：
躝：李安，藥膏，查漢，基絲，拿索，阿華，阿隊，黑鬼達，蒙隊，史叔，拖拉，莫利，老馬/籮隊

留：撚帥，阿蘇，霉沙，大老馬

續：拉素，阿屌

何其壯觀

佢係支那佬度入手好似都有賺？ 唔洗錢咪唔會蝕 做下加工廠 爭下六七名keep住個名 等水魚 呢d投入夠啦

佢Free咗自己份債
如果你話佢份債同米蘭Team Value比佢係叫賺咗既
但未Realized咁解

佢冇死錯人嘅 計過數唔洗爭前四都夠做 洗咩燒多餘錢幫你地

唔算有賺 因為李生都係問佢借錢 某角度係佢買

管理層人工
新加禿 4M
李安 3.5M
馬隊 1.8M
主席 0.5M

Oggi il portale CalcioeFinanza.it rivela gli stipendi che i vertici societari rossoneri percepiscono. Il più pagato è Gazidis, che viene pagato 4 milioni di euro lordi annui. All’Arsenal nel 2017 aveva percepito poco meno di 3 milioni. Per strapparlo ai Gunners, la proprietà Elliott non ha badato a spese. Il sudafricano è considerato un top manager e figura ideale per rilanciare il Milan. Dopo di lui, c’è Leonardo come secondo dirigente meglio remunerato: 3,5 milioni lordi all’anno. Terza posizione per Maldini con 1,8 milioni lordi. Poi c’è Paolo Scaroni, già nel CdA ai tempi della proprietà cinese e divenuto in seguito presidente con l’avvento di Elliott. Il suo stipendio si aggira sui 500 mila euro. In definitiva, il Diavolo spende circa 9,8 milioni lordi per il proprio management di riferimento.

馬隊都1.8m

吉祥物加保撚=1.8m

請我啦，日日連登ig fb reddit出post保撚，鍵戰群雄，收500k夠了

真。焦木

雲尼亞里會離開羅馬
意甲教練夏天大洗牌

佢都預自己做救火

而家傳緊：
祖
隔離街
米蘭
羅馬都換

有冇傳過肥賓

AC Milan defender Andrea Conti has said that he wants to stay at the rossoneri for life

He said: "I have married this project, I want to stay here, with or without Champions, nothing changes for me, I feel at home here, I am well liked.

"I would like to stay for many years, for me forever. it depends only on me, but here I am happy and I want to make people think again about what I can give."

Differently from what happens with Allegri, the future of Rino Gattuso has already been decided. The Italian tactician will leave AC Milan at the end of the season, regardless of the Rossoneri Champions League qualification. According to Tuttosport, Ivan Gazidis wants a top manager in charge of the team next season.

Arsenal boss Unai Emrey is one of the ideas of Gazidis who is also dreaming of Mauricio Pochettino. The club’s sporting director Leonardo, however, has already hold talks with Eusebio Di Francesco. As exclusively reported two days ago, the former Roma boss met Leonardo last week. He is now the manager in pole position to take over at AC Milan but Gazidis has other plans for the future of the Rossoneri.

米蘭 fail

仲有拉素 森多

羅馬仔黎左咁耐都無入歐冠，今年無就要賣，流撚到

撚撚好心學下人地雲爺爺

應該係人地汲取左我地個教訓 咁易比長約人咩

爺爺放手阿記之後, 睇野通透左幾多, So B一上任就比佢睇穿曬

係咪講緊雲尼亞里

Get錯左?
雲尼亞里教波同球員相處嘅能力, 撚帥一世都唔會學識
我以為叫佢學雲加自己躝

不過喱個雲爺爺好似用442多？

原來真藍黑對安答
安答可唔可以幫下手

安答何德何能阻到真黑藍

要護級

要睇下撚帥解放黑奴之後， d運氣有無返黎

叫懞撚幫下手好過

其實請雲尼亞里都唔錯
佢最叻執屎

安答未上岸已經係最大利好同埋安答第靣合贏過，不過都要睇矇撚大鬥法

因為442既話我地既人又好似唔岩佢用

教富咸教到一劈屎

計埋阿華勉強夠， 係右邊阿蘇麻煩d

雲尼亞尼老啦離開李城都麻麻地, 季中請都OK, 要請就請個長期人選啦

富咸自己洗1億拆自己骨
成班雇俑兵唔心踢，條防線又超廢，無得救

個陣既富咸已經一Pat屎邊個教都死
唔怪得佢

兩件雲爺爺都算啦

早1 2年雲爺爺都ok
而家不了

仲唔死心
我當安答阻到呀
撚頭最尾幾場贏撚得哂咩

傻佬mode蒙帥， 戰神mode史柏
撚帥三場可能淨係搞得掂費辛

好,只係長遠睇442未夠好,如果過渡到352就最好但雲爺爺打3後衛好似麻麻?

一場一場黎啦，希望球員唔為牙撚都為自己同球迷打番好d

雲加352/343唔好係，佢要殺卡單防逗中場
而且傷兵+梅菲斯達廢到痴線

上場打得唔算好好， 但睇得d球員肯搏
係驚撚帥又唔出藥膏

疊埋左心水，等下季

講起細梅最新消息有傳佢

1/7 - AC Milan have won just one of their last seven away Serie A matches against Fiorentina (D4 L2). Danger.

啲人好似見佢做走場狗

霉沙+霉菲斯達 夾 拉素單防中
練到老馬變史上最強龍門都得

Di Marzio: “Milan targets for the coaching job could change in case of Champions League qualification, and we need to understand if Leonardo stays or not. Before making a list of potential coaches we have to wait.”

球迷世界： 巴卡踢足， 黑腳

留李安啦唔該

今季已完，歐X都唔使睇

完季就知咩結果

婆婆媽媽 李安走唔走又會影響換咩人教嘅 都唔係為隊波 全部決定都係做人情 食撚屎啦

唔怪得要請假

申請停賽去打機

走開數果一兩個巴打
唔出黎燈下佢地？

柏基達都玩燈

🔫🔫

今晚預計陣容

波 水槍 蘇
查漢 巴卡 隊草
Rr 羅馬 梅沙/Zapata 小明
當拿

環保

一陣話藥膏除衫慢，fuck off事件再現， 莫利正選

唔會出巴卡

Gazidis would like a non-Italian coach to be Gattuso's successor, according to La Repubblica

燈、又透明機箱、又水冷
原來柏gay係硬件台毒撚

等撚頭被人炒既時間真係好難捱

Rafa Benitez says he’ll have his future sorted out in ten days time. He’s meeting club bosses next week. #NUFC

有冇機

In view of the next season, a decision has yet to be taken at home by the Rossoneri on who will be on the Milan bench: according to Il Giornale, Ivan Gazidis, CEO of the club in Via Aldo Rossi, would be pushing to entrust the Milan player with a great allanatore star as Mauricio Pochettino, current Tottenham technician.

SMS第N季長劇 ready

今年加埋教練支線

吹到kc要賣仲點有錢買佢

係囉
老老豆豆冬天70m之後再無ff佢黎
ffp點過

唔洗踢歐賽咪唔洗理ffp
撚帥又贏

睇死條私怨撚唔出巴卡

Milan have asked the Lega to reschedule their game against Frosinone to 20:30 CEST so they'd play at the same time as Juventus-Atalanta.

驚左早場閪波

今晚有冇巴打睇安答對真藍黑

驚大家捱夜睇西波影響健康

好合理, 咁都要笑

即係好似英超結局咁同時間開波

SMS會成為新甘素

收到風
干地>隔離
肥普>蛆

尾場唔係打史柏?

諗唔到真藍黑輸嘅理由

Pochettino

比d演技好無

RINO STAY

洗唔洗咁陰毒

下一秒就一手FING開

有其他思路都唔錯, 而家意粉除左干地, 加斯柏連尼比較好, EDF, 細恩呢D真係叫做好過冇, 放寬D唔好限死自己會好D

意大利新一代難揀 , 名帥嘅請唔起/未必黎 , 有啲老油條可能又唔滿意
其實一步到位最好

驚緊會唔會爆個杜曹出黎

Ronaldo to Financial Times on a tactical advise he got from Silvio Berlusconi when he was at Milan: "Why did you never make a goal from the corner? It’s so easy. Put everybody outside the area and when he kicks it, everybody go into the penalty box!"

Ronaldo: "When Silvio said something, everybody said, ‘OK, we will do it.’ But after that we came back to our way."

Rui Costa: "If there's one game that I don't like to watch then it's this one [Fiorentina-Milan]. You might think it's good watching my two teams but I don't know who to support. If Fiorentina score then I feel bad for Milan, and if Milan score I feel bad for Fiorentina."
Rui Costa: "The only thing I can hope for in this game is that the team that needs the points most is able to make the most of it."

PSG邊會炒

想問巴打們邊度搵手機link睇意甲

sup 咗beinsport 用ipad 睇

笑撚左

呢d問題有咩價值 下次對蛆訪問派路啦

唉屌今晚睇唔睇好

Reddit 啲link 點搵
見佢啲channel 1星期唔夠就收皮

希望安答幫到手

今日discord 有人擺出黎

其實beinsport幾抵玩 又有法甲同歐霸

下年歐霸睇米蘭

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

我諗緊一陣好無睇閪波

我都係

但又唔太想睇閪波

閪波就梗架啦,依家有少少姣婆守唔到寡咁

我老婆去左旅行睇幾夜都無人嘈但可能用啲時間打飛機仲開心

#metoo

安答已經開始頂唔住

睇完又破壞晒周日美好心情

正常

呢球冇事

冇左神鋒點頂=.=

我食唔飽所以搵藉口宵夜

買定嘢諗住食住睇, 都唔知睇唔睇好

真藍黑贏硬

好難輸

你班燈神

應該無越喎

兩球都吹甩左

安答主場話者 作客真藍黑 贏嘅機會 係零呀!

兩球都唔覺越

表弟要入了

又吹甩左

依家先20幾分鐘
真藍黑慢慢數安答啦
使驚贏唔到咩

A gomez zapata 梅開二度

重點係睇左陣
唔覺得安答有能力入波

下下超技術

吹走3球

控波差到同我地有得比

安答下下收山腳

應該守唔到了

唔係燈
真心覺得係睇真藍黑炒幾多球，贏就必然

安答谷住要犯規同落剷

睇球證頂到幾多球

就黎變mma安答

唔講以為呢道係安答討論區=.=

下下剷

Illic zapata hattrick

唔係皇區咩

係咪玩詠春痴手

又犯規

真藍黑瘋狂燒味

加油啊 真藍黑

安答永遠是我地兄弟

燒味一定入入

公海仲推緊疤狗D POST

@牙盜 噴精

真藍黑啲跑動多到 米蘭

今季好似除左下半季打真藍黑都踢得咁爽快之外好似無一場試過咁？

米蘭連安答都不如

安答個個尼少咁 無得攻攻

維路素FM用左好多年

上半安答有幾多tackle

打針

安答失手了

1粒

屌

太易了

Andre Silva claims he is injured and unable to play, but Sevilla don’t believe him with Sevilla coach Joaquin Caparros responding to a question regarding Silva:

“We are not stupid”.

真藍黑上下半場兩隊波呢個數據真係唔係流

搞乜

咁串

想返黎

睇下換咗教練會唔會用下華仔

驚一落到場現晒型無人要

下半場 安答

又想屈教練唔識用…

2球了

又一粒

唔睇了

安答

下半場頭15分鐘係阿特蘭大入波最多嘅時間段

安答完了

講真去到西維爾都係無得踢，證明到真係佢有問題多啲

不枉我轉撐真藍黑

希望下年真藍黑係r聯為意甲添光光

賣去狼隊啦

會唔會又5球

難D, 拿仔出到去都係丟人現眼仲要真藍黑未必肯投資

應該

3:3羅馬

起碼就今季表現真藍黑係值

開頭有, 自己打到冇

唔好好似烏雞咁

真藍黑啲推進, 反搶有文有路過米蘭

咁第4就去歐聯架啦冇話值唔值, 係意假太窮姐

巴打你都幾有觀察力

拜仁又贏德甲
多仔

用我蘭同人比......二石你既標準都開到好低

第二球人地成五六個入box 米蘭得suso妹下妹下下

唔係晦氣說話,而係我蘭跟本無乜路數可言

望下人地教練再望下我地

真藍黑出到去咪好似幾年前烏雞咁囉，好彩唔使好似以前咁踢外圍賽咋，限米煮限飯真係會有咁多奇蹟咩？！

炒法夫利OK?即刻請佢

人老咗 乜都睇化晒

夏天應該仲要比人拆骨

出到去 一周雙賽對於真藍黑呢種咁需要體力去支撐打法嘅球隊係好大考驗

年年都比人拆咁幾件走

係, 好在而家係唔係都有四個位, 唔係呢幾年狙以外真係無意甲隊拎到分

決定做真藍黑fans了了

印象中意甲第4唔止一次喺外圍賽被人踢出局，拉素同烏雞都有份，柒到

最大問題係米蘭喺場上踢出黎既係完全唔覺得有練過
D跑位配合乜都唔得

無架啦一係早早出局, 一係衝歐冠聯賽要跌, 之前李城都係咁, 仲要李城係駛到錢

我蘭而家出到去應該一樣

無計,講真意假中遊抬頭都係喱幾年既事,無得急,仲要本身意假搵唔到咩錢

李城有八強 烏雞

場波都未開唔好講呢d掃興野啦

出到先算啦

烏雞前個幾年真係狗西黎

大家掛住佢嗎？

咁講都係因為加度素真係見哂底

連更衣室都無

幾時死

真藍黑D走位幾好睇,就算一人入禁區又如何

禾曖FM

跑動

米蘭太遲開波 個個星期睇完正常野要食屎

改制直入分組賽停止悲劇/柒事

見證全勝

罷睇咗

唔係真係齋晦氣說話
但米蘭真係連最基本傳控都唔得

多謝
Fassone
Mirabeli
Gattuso

姐係最簡單岩岩71分半咁
真藍黑控緊,右邊就已經有人殺上去準備定咁
喱D咁簡單既走位配合都無
個個大帝不動如山

由玩少帥開始已經係咁

冇盲既都睇到, 留番啖氣暖肚啦, 好在叫做隊波執左兩年有番D人係度, 換個教練再睇

我知啊，一開始頭幾場仲係威係勢添

迷華表示季初驚佢比人買斷

一齊踢歐霸喇

但我始終都堅持除左有速度既翼之外
依家我地既人腳根本夠用,起碼有爭4既實力先
最多係好似克勤喱D唔得穩定,但絕對唔係屎到全隊換嗰種

真藍黑巧勁牙

重建要時間既 有曼連陪陪

你幫蛆食咗屎未

曼今年都打柒左psg
有得威 我地呢

講真，唔明點解有時無人迫啲短傳都傳到錯晒位要跑勁遠去拎（唔係直線，而係純向後向橫啲力都錯撚晒）。有時明明睇住傳得幾靚但控波嗰個又控到九丈遠明明有時唔係有人迫，有時間比佢慢慢控

都係嗰句,今季激氣在明明幾隊都好客氣讓前4出黎,點知高層敗家

打柒真藍黑

其實華仔無咩好比我迷

迷嘅係咪全部gay 巴？

比FM黎之前好太多太多啦, 夏天就算搵唔到干地, 搵個四平八穩既EDF, 補少少人都夠爭4

下年國際有conte

所以都唔知佢地練波練乜

明明成堆意甲中間都打到屎咁，都可以比人爬頭

如果當年留古卡既應該仲好睇

咁曼底子好好多

有啲波我睇落連我都控得到

利申：非siuma

Ok

公道啲講米蘭舊年先開始重建
痢都用咗成8年重建

so b 歐聯贏PSG
撚撚歐霸比十年最廢阿狗炒5個1皮

一路都唔明, 華仔點柒都含到雪雪聲, 都唔好話人鬼佬唔識波啦

咪用晒囉所以, 飛機舊年夠贏曼聯啦

重建要時間當然知
只係明明偷到雞喱下谷氣
下年幾隊都換帥,我地邊有位偷雞,今年係黃金機會

［穩歐聯位］阿特蘭大球迷討論區

所以睇波真係好多主觀同感情因素，都無謂下下屌外國球迷了，反正隊波柒到點都撐架啦，更重要嘅係.......... 屌完又唔會有得炒撚

多數FM 3 year contract

28028食屎、你自奶屎眼、高清自含，咁米蘭就有救啦

留古卡
唔買波叔，買爆佢
唔買卡叔，求其買個有腳嘅
結果已經會好唔同

冇救了

所以我到依家都好憎貝老
佢一路科水既唔使搞到我地突然買一堆人之後條數唔靚又俾人針

作為德川家征夷大將軍 只會切腹唔會奶屎眼

無貝老你連歷史都無得J

因為有貝佬 蛆狗先唔咁隻手遮天

駁唔到

咁爆佢都難講既,當年有邊個估到佢carry屈記
之不過古卡本身就係我地既人,有佢既我地唔需要煩後備
甚至睇情況揀佢定隊草正選
好似要mma d既咪出古卡咁囉

好憎fm

j歷史有撚用咩,我要既係依家

根本貝老加禿11年後開始就要死全家FM 我都唔係好嬲，講真得一年執一隊返黎有預左有堆水貨，最柒係未到暑假開長約比撚帥啫

佢早少少放手其實對大家都好

［恭喜阿特蘭大］費倫天拿 vs AC米蘭

互相成就姐佢當年用米蘭當宣傳工具, 最後幾年搞到咁柒有幾多好感都洗走晒

究竟我睇緊乜

fm罪行除左續撚撚,唔買屌老虎,停左青年隊個唔知咩計劃之外仲有D咩?
不過我都未算太憎佢地

學手足話齋就當J歷史,但11年打後既貝老都唔憎既真係唔知咩人值得憎

亂咁免簽簽

哈利 史叔 波叔 卡叔

當年肯賣鴨仔去psg可能重有多兩年玩下

咁簽連拿我覺得都可以既
哈利始終上場唔多我唔識講
亞軍閘就....

比起貝老，憎加禿多d

要憎都憎貝老尾幾年搞堆高薪垃圾返黎啦。講真執隊波得一年FM (football manager)都重建唔到啦收購完我都預幾年去執波，係on9在原來買嗰個係傻閪李老闆搞到差少少歐戰都無得踢

卡叔同施華都係
波叔其實我開始動搖,因為佢真係後備殺手

其實屌帥12m買matri 棄tevez erikson 做蛆間碟先仆街

波叔on下on下後備入替建功/波美欺咁既表現

嗰年好似因為頂唔順屌帥所以無睇

真藍黑3分get 下輪我蛆又送3分

多謝安答臨尾入翻一球製造高潮

嗰季開始沉

想問真藍黑波衫

比人撈完波後成隊波沉晒

賣咗伊巴同施華先係死因

賣施華豬仔， 真係記一世

仲有一眾老將掛靴

波叔我不嬲都唔太反，講真佢間唔中都有入下救命波，又唔係旨意佢做主力，咪由得佢反而蒙牛嗰啲仆街咁都唔走仲乞我憎

咩野驅使你支持米蘭呀 係愛定責任

個陣話要填數, 但個期玩限米煮限飯係狂免簽高齡垃圾, 以鳩頭佬能力根本唔識咁玩

p隊上返第13
不過淨返2場既費倫(第5)同森多(第12)睇落都難打

但我記得打祖前，都keep 住第一，係撈完後先開始沉落去？有錯勿屌

係Ac米蘭意甲爭霸個J2節目阿Dllm

三劍俠、尼少

我都嬲自己冇辦法轉做勝利球迷

係呢件波衫

比金嗓子呃咗

有無link重睇番

果季開季失勁多分

多仔仲有得玩

係，但撈波嗰季中段都有坐一排第一，但最尾贏唔到祖讓返出黎仲破埋伊巴聯賽冠軍處

多仔個辛度好渣

我比伊巴施華加法老

拜仁下場要打法蘭克福唔係易搞

多仔都要打慕遜加柏

咁就難講

你慘啲，嗰期開始鍾意，隊波無乜威過

好明顯係拜仁留力返主場先捧杯

拜下場和波就冠軍

lead剩兩分，差十幾個得失球，拜仁和波都靠做

法蘭克福要搶前4有得踢下

傻閪多仔1月果陣失撚左8 9分,唔係就冠撚左,同我地一樣

和波啦

多仔同猁一樣抵死，季中lead咁多，自己攞嚟柒

比史浩克大炒

萊切升班，下季意甲見

烏拉圭雙煞

淨係記得有個捷雲頓

基哥馬斯

左路狂龍

勁到爆啊嗰期，但點解去唔到大會？

musa again

baka睇一場少一場

Hello

真藍黑原來已經第3

大國際未打

隔離街打榜尾,隨時炒7粒

唔好發夢啦大家，國際贏撚硬

笑能左

完全唔記得有波踢

發生咩事

真

賭波賭到癲能左

唔睇冇乜太大損失，上半場蒙撚放水唔迫搶，有唔少攻勢，好彩入到一球，下半場踢到一pat屎咁，俾基艾沙sm，完。

光頭佬玩焦土

竟然拎3分

隔離街落第五 平地轉黎我地

完全見到懞撚開始笑

未訓醒先咁講

聽講依幾場班友入波都完全無理撚頭
無人同佢慶祝

食完素傻到而家

馬甸尼，哥斯達古達，巴里斯，彭路基，亞柏天尼，鄧納東尼，馬沙路 個期撐起成個意大利國家隊呀屌

尋晚克勤入波都無去攬加度素

屌明明lead住變睇真藍黑頭 係我都嬲

懞撚招牌on99 笑容

Gattuso to Sky: "This is a team with strengths and weaknesses. We’ve wasted many chances to remain in 4th place. If someone had told us at the start of the season that we'd be level with Roma and four points ahead of Lazio, nobody would've believed us."

Gattuso: "When Atalanta went 2-0 up today, I turned off the TV. I tried to take a nap, that didn’t work, so I took a shower instead and then I didn't think about the game anymore."

Gattuso on Piatek: "He has to think about the team, that is the most important thing. He shouldn't worry about his goal drought, because he started the season so well at Genoa and then with us, so he doesn't have to worry."

Gattuso on CL qualification: "In this matter, hope is the last to die. There are 6 points available. We must now turn our heads to the Frosinone game because there is always surprises in football. In the last few days, we have seen those surprises in all colours."

輸到落第七之後都無睇過波
無啦啦番上番第五
睇賽程真藍黑同隔離街都咁惡 上番歐聯都唔係無機
不過今季都係唔會睇

發夢見羅馬大炒祖

水槍又冇波入了

波都射唔到幾多腳

被同化了

神射手都無埋 陰功

明顯戰術問題

上任一場不勝
五連敗

撚撚嘅戰術就係無戰術

等下場c朗爭神射手救我地

如果同真藍同分 係咪睇對賽先

自由發揮

yes，等下場蛆主場贏

去左摩納哥係咁傷 之後去西維爾都麻麻地

牙朗實想爭神射手，係唔知其他狙肯唔肯幫手姐

佢尋晚上半場有幾腳first touch都幾好丁

反而射門有少少失水準，可能之前一場射得一兩腳唔慣屌你老母牙撚

波叔first touch更加好丁

“至於巴卡約高，我第二天就把那件事拋諸腦後了。我不在乎一個球員是否對我說什麼，重要的是他在更衣室裡要尊重他的隊友。如果球員們需要為了米蘭的利益而咒罵我，那麼我可以接受。”

唔怪得外界點鬧佢佢都無動於衷啦

全勝條撚頭又賴死唔走㗎啦 賤格佬

你班友咪屌9我囉
屌完咪加操+罰錢

冇睇，仲以為查漢入左罰球

Suso終於傳到一球正常既傳中

我睇精華嗰球都唔係易頂嘅傳中黎架喎

其實都唔算正常
似撞彩多
根本呢種傳中就難頂，係搏一搏掂到個波改變方向

如果前面幾個肯配合下做下one-two已經好好多

佢啲波只要唔斬遠柱
基本上有威脅好多

有下比查漢射都ok
不過通常一場唔多過兩次

我喱個少少撐查都要講句
係通常一場中龍之後要再儲氣

因為呢啲配合係球員天才波打出黎而唔係套路 靈光一閃都係幾下

希望頂多兩場西波就可以完結牙撚時代

米蘭最主要呢幾年問題係規劃混亂

近3年經歷左老貝李老板基金佬, 想長期規劃都唔得啦

主要都係嗰句，佢唔夠穩定

所以唯有望Eillott

Piatek 感覺似比撚撚玩到懷疑人生

成隊波都係啦

"If there is an offer from Milan or another Club, I will evaluate it with my club. And if I hear that it is a good proposition I would leave Sassuolo and I would accept the offer.

綠貝果次大修完都真係跌得幾勁

不過綠貝同Suso撞位

上個夏季有傳過如果有人用阿蘇38M Release Clause, 就買貝拉迪, 最後阿蘇無人要
今次係咪Loca條數先吹出黎

換角度 綠貝咁講係咪暗示EDF

其實大家覺得隊波有邊個值得留低

我都係咁諗, 佢是咪收到咩風

(FF) 迪法一出任即刻郁阿蘇

傻能左
貝拉迪都要

兩邊側擊重組
Suso 轉綠貝
西瓜皮用綠貝找Loca條數

佢自己暗送秋波 冇傳佢轉會喎

我記得佢係大國際死忠

老馬, 羅馬, 柏仔, 神鋒, 告仔, 巴卡

佢係 , 派路本身都係

波叔琴晚好勁

咁講法馬隊都係蛆

唔係話對面球迷唔黎得, 不過奇怪佢送秋波會提我蘭先姐

希望佢去其他隊發揮餘熱

係 所以諗一諗edf

RR其實都值得留啦

Suso換貝拉迪你睇埋我果份

兩舊都係屎
而家係貝拉迪R撈姐， 李安鬼會睬佢， 唔洗咁激動

值得留但賣都OK個隻囉, 隊草, 查漢呢D都係咁

神鋒拍基巴卡羅隊老馬

告仔我個人覺得唔係太值，同神鋒比佢first touch差好多皮同埋可能戰術唔適合

告仔打雙箭頭會好啲

告仔一黎青訓, 二黎咁後生已經有能力踢輪換, 唔應該隨便賣

一億神鋒

告仔要改善下啲缺點
不過撚撚手下變咗亂咁衝

見底啦

好老實 Zaza係公牛個作用仲重要過一億神鋒

大國際粉絲、米蘭功臣、祖記名宿

De zerbi 今場做乜春 推Sensi 打SS定AMC

西瓜皮入波 但跟住紅咗Bourabia

貝拉迪想黎最後個周幫我蘭贏左真藍黑先講

差D0:2

隔離街fans/青訓
有加成

rr唔需要賣既，又頂到中堅班

Rr進攻雖然係廢 但防守起碼叫穩陣

仲要遲鈍但穩既護波

依家都好似冇咩勁左閘?

Rr護波全隊最穩咁濟

Mendy telles
叫價50m

有ffp咪諗啦

其實RR用得好, 好岩夾神鋒

1億神鋒

Zaza把握力低到

兩球都撻撻地

咁都入

一來一回

拖記圍左咁耐, 比人一下搞掂

諗起FM差D組成ZAZA+卡生

BOGA有我蘭開光認證, 係唔同D

2打6, 一個Boga搞亂曬拖仔後防

個人覺得rr 表現仲好過查漢， 穩定好多

燈到Zaza入波

級埋

燈到神鋒倒掛鳩勾

呢球值

登到呢

盧卡腳頭唔好到

邊路往返能力差D, 穩係幾穩

西瓜皮退貨算啦, 換教練可以番黎

其實應該得3後衛既中堅最岩佢

西瓜皮 過度慶祝食紅 係咩玩法

咁樣一分都無好唔抵

盧卡仔10幾分鐘怒刷2失波1黃牌

閘真係唔好亂賣，球壇上高質素嘅防守球員買少見少

好似德甲打三中堅唔多得

rr同馬高阿朗素算唔算相近 罰球傳中勁 但慢

咁就要翼衛

次次你地睇都無表現

叫干地黎打救下

都無表現好一排了

干地連摩西斯都撚得掂先最痴線

都未至於今日咁差

隔離街已經當左干地已簽約

都走唔甩啦

米蘭就係差個咁嘅角色

波叔

我覺得Zaza戰術影響上比一億神鋒好
一路都咁講

留意到出Suso= 廢中鋒
卡叔 巴卡 水槍是無辜的

鏝出馬列斯，係咪唔想攞英超

羅馬唔係第七掛

Di Marzio: "Gattuso via? Non credo sia ancora stata presa una decisione"

迪馬大師 no.....

等睇馬列斯戴帽

#Esclusiva Ore 14:30, presso l'evento #Vallelunga, paddock #Ferrari. A domanda precisa di un tifoso (autore foto e info) "Vieni al #Milan?", #DiFrancesco avrebbe risposto con un "non posso parlare ma qualcosa c'e'", accomp da un 😀. Verificata presenza e evento, Riportiamo 📸

意大利野生媒體:
意大利時間下午兩點有人係米蘭見到EDF , 問佢會唔會去米蘭
EDF: 我唔能夠講, 但有事會發生

唔撚係掛

咩意思

EDF

唔知但我支持撚撚

見到上面話撚撚未必走即刻覺得EDF收晒貨

Sevilla manager & sporting director Joaquín Caparrós:

"André Silva is no longer in the squad and we need to talk seriously about this case, we are talking about a player who did very well at the beginning, but who later disappeared, especially in the last two months."

welcome back

羅馬其實係衰EDF定賣走曬d人？

最後真係炒李安留撚

賣人多, 但EDF本身都唔算太有料到

both，佢既責任走唔甩

屌牙華搞到自己貶晒值

搞政治邊個夠牙撚叻叻

傷完之後起唔返, 米蘭球員命運

起碼今次唔係米蘭隊醫問題

米蘭無問題,係球員精神力唔夠

呢段就係迪馬大師話米蘭未有換帥嘅跡象

蒙奇太大手心雄咁換
加上傷病, 同EDF 的確對一周雙賽經驗不足

btw 又唔好睇到EDF咁差

除咗地球防衛軍，唔會有人肯接手

全蘭區都知我最撐撚撚

本身J開干地肥普好難接受btw千其唔好買defrel, 肯定變卡生咁

肥普就無可能啦
干地最多都只係一線希望
但edf/森多教練先比較現實

Edf起碼肯用成個禮拜練三後衞玩死疤
撚頭？用四日加操就有佢份份

開波

算啦，有頭既都好過撚撚，無謂講佢

就係變贏巴塞後以為自己戰術大師，對我蘭第一合同就變成左自己

但edf係少數戰術壓制唔到撚頭既教練

打完喱句我先醒起今朝先贏左懞

兩隊冇戰術互咬
尋晚隊費倫打護級隊應該輸十世

蒙帥都唔知係咪讓賽保撚, 上半場迫都唔迫咁

曼城廢撚到冇攻門

白禮頓成班上晒身

馬列斯廢到
英超牙蘇得一招

有KDB SANE唔出,哥狗

猁入左波 狼無料到

狼隊吹大左

又燈

送阿華去依D垃圾隊就岩啦

垃圾狼比我利大炒吧

yes 轉左去做利迷了

馬列斯廢到, 完全唔同LV

輸埋

吹大左 牙蘇勁撚過佢

牙古路勁能到

和咪又係猁重奪英超

準備轉台見證車仔要買斜恩
點知追和

哥狗有阿蘇洗鬥到而家

反杯

我鏝

真，神早比利捧左

即刻換迪布尼啦

要不是馬列斯
曼城今季已經百幾分

Sad 亞軍

97分(亞軍)

球12碼

都係99啫

當年仲自己飛去西班牙等皇巴買佢

盜清已經係公海開利波

隱性猁狗來

美斯迷+隱性利迷+米蘭迷

盜清做埋蛆迷

正常米蘭迷一定唔會係猁迷

who are you

Manchester city : i am inevitable

我哋呢度好平權架
皇巴曼利咩都有

蘭區核心價值：多元成家，gay

真真藍黑球迷

食屎晴

斜恩

沙里私生子
收到風有冇第3都會買

唔緊要，下季繼續係倫敦數糊

唔係禁令買唔到咩

有第3一定買到

我係十年真藍黑同蛆雲達欺fans
印定下季真藍黑連歐聯章
支持入四強

唔記得咩事好似話可以30/6前簽人

佢份買斷計6/30前

同國光榮球王朗復興意甲

本身租約有買斷條款就唔受禁令限制

又係個撚屌ffp搞到咩狗屎垃圾都係租買

真心 有冇人夾件真藍黑波衫 想買

香港好難喎

好波

唉 conti唔簽簽呢件

哥帥仲出馬列斯

我哋唔識ball

咁Conte又唔係話想簽就簽到

夾郵費費

而家edf好差咩

唔同級數啦

曼連

49000明叔吖嗱

Sob 同撚撚一鳩樣

250果種廢

屌奶星

97（亞軍）

馬列斯都比你地燈到

曼城贏了

上面燈能到

有冇機燈埋曼城

咁我都知 有得揀當然想揀個好
但現實...

-6 馬列斯

隱形咁

等季尾睇下有冇教頭離巢會好d，不過可能係edf扮下野姐

撚帥：咪一鳩樣

牙古路妹下妹下點贏沙拿

頭先有球空晒撻Q,廢能到

利物浦RIP

利

開心

又改變唔到英超獨大嘅命運了

李斯特城（1次）
利物浦（0次）

可以轉去睇斜恩

唔叫獨大啦
你估意甲咩

睇曼聯班球員搞笑好過啦

ching隱性猁迷

名叔冇好野

平時睇撚帥咪同睇So B一樣

明叔教波

阿古路

我地係最了解呢份痛既球隊

原來安答護級都危危乎

車仔靠干地、李城靠列強集體冼腳，其他曼聯、熱刺、阿仙奴繼續威脅唔到上面，係利物浦近兩年真係叫有啲機會，鏝依家實在太強大了

曼城啲波真心好睇又好食
依啲先真係踢波

英超我淨係憎獌，其餘嘅我都無乜野，鍾意睇到球壇百花齊放

憎獌熱MMA

我淨係憎mma同黑哨
其他我都無所謂

97(亞軍)

淨係想利收皮，其他無乜野

老實歐聯決賽兩隊都係屎

腰斬算

猁個狗竇笑能死

疤蛆嗰年又係想死

mon鳩人哋個竇

唔想熱0>1
含淚撐猁

有蛆必定係支持對家
比佢地拎撚到歐聯唔敢想像

入面D反猁留言正皮多撚到仆街

巴蛆 易揀過 利vsMMA好多

Antonio Conte e l’Inter, solo conferme: ormai promessi sposi, intesa di massima già pronta, ipotesi contratto fino al 2023 e una scelta voluta fortemente da Marotta. Il traguardo è vicino
Conte完了吧

唉屌

米蘭迷發出賀電

你過人哋狗竇發啦

完

愛美麗都幾慘， 如果梅菲斯特換件有手有腳已經有前四

馬列斯(撚利專家)

基金佬：無干地唔撚換啦

無干爹又無加帥

垃圾管理層

猁隻臭閪杰寧真係燈過手足

加度素帥

聽講佢現場睇親都出事

人地有馬路達去說佢, 仲要入硬歐聯, 梗係去個邊啦

希望佢歐聯都係現場

弓起轟要買斷斜恩

車迷屌曬鬼

蛆 計撚好哂

熱上場專登輸波陰死班轟

強制買斷

想佢返蛆

今場MMA都唔敢贏
硬食斜恩+世三走人+沙利好可能留+無得買人

我覺得沙利教多季未必差

EDF tune幻齒唔差㗎 米蘭咁多比佢玩玩

羅馬球探勁姐, ZANIOLO唔覺得係佢教出黎, UNDER, 古華特, SCHICK今季都冇料到

EDF點都好過撚頭既

用呢個做標準咁我唔出聲囉

用撚帥做標準， 就要揾雲杜拿麥卡倫果d級數黎比

唔覺得佢帶到我蘭上前4
下季頭3 隔離街,蛆,拿
第4起碼要同真藍黑,羅,拉,爭

如果一個正常教練真藍黑同拉素唔應該係威脅黎

垃圾波落乙組咪好

撚帥係教到歐霸位都唔穩

冇干地,唔想做人了

從來無諗過佢會黎

唔得現實

真 黎到就驚喜但黎唔到又合情理內

人腳無，歐聯資格無，錢無
當人地白痴
無得揀就話
有得揀梗係第一個篩走你

大家覺得邊個射先岩

後上果個喇
轉身果個阻撚住哂
轉身果下見到有隊友埋緊都唔避

羅馬

蛆記放水可恥

老閪都放水玩死你班怨婦

人地米蘭迪今場勁到

放埋水比真藍

我都贏撚左，仲唔攪屎掍，等個爭4好睇啲咩

大隻仔

人腳一回事,而係我地點俾得起咁既人工

有ffp睇住,我地慢慢重建把啦
只係希望唔係撚撚留低

留撚 = 燒錢焦土
重咩建

MN: More than 50 thousand tickets have already been sold to face AC Milan-Fresnone at the San Siro Stadium next Sunday.

大家最後都贏晒我地都係先過羅馬, 望住真藍黑就得

西維爾教練好似屌牙華詐傷

前題係贏晒

為左米蘭

想入歐冠前提一定係贏晒啦入唔到歐冠其實第5定第6都冇所謂了

意大利經濟好返？
踢到咁柒都場場爆

為左見撚帥一面， 值得的

好鐘意撚帥

就完季賽事多人睇正常

佢咁講姐
不過即係華仔會返黎

都係麻麻地 但呢季雙雄入座率係高返 季票又賣多咗

希望多D好教練黎意甲 會緊張D

唔好話入場球迷，我呢兩年都睇多左米蘭啦

呢兩年唔算好好，但前幾年個陣容簡直係絕望

喱兩年應該睇左6,7成波

我睇咗十幾年咩都化

而家輪到教練絕望
不過今季睇得少過上季

上季撚撚仲未痴晒線

主場煞科冇6萬唔算多

仲有成個星期賣飛既

唔係半夜嘅睇晒，半夜睇左兩三成，無你地咁勁

經歷過02-07皇朝嘅球迷會睇化啲，始終威威過之後就頹啲不過頹左都仲加入嘅球迷值得敬佩

咁球隊有高低潮好正常既
又唔會真係話頹就棄隊
今年唔得咪下年

迪馬大師講到,你對撚撚有信心?我就有,G持撚撚

其實04 05都柒過排咁當然好過呢幾年

拉科同伊斯坦堡係柒，但隊波同教練overall 係好J 的

喱幾年應該係近幾十年最差架啦
唉,重建要時間

80年代降過班嘅

降班起碼知自己點衰同點改
依家.... 間唔中又贏下，之後輸又唔改不停吊命...

都唔淨係撚撚事
總之假希望正仆街

等換教練啦，重建需時，希望下年更好其實我自己覺得上次冠軍之前都好頹，係有堆星J 下咁解....嗰時都試過入唔到歐聯當然最柒係拎第10嗰年啦，好難接受貝老加禿搞到隊波五癆七傷真係罪無可恕

依家整整下完季前既新聞都唔係點睇
反正最後素撚留任

撚撚*

其實上次係老貝咁啱又盡頂一野買咗伊巴跟住拎到冠軍 如果唔係果幾年其實都頹緊

不嬲唔睇太多新聞，啲新聞十篇有九篇吹出黎睇完又屌或J 啲假新聞好辛苦睇勁耐結果係啲記者唔夠字數鳩作故，真係任佢講

official 消息我先理

係.... 嗰下直頭透支左之後幾年嘅力量.... 一早放手咪好囉貝老

原來迪馬大師都報左干地簽國際

我覺得迪馬大師係暗示留撚係基金佬其中一個option

原本以為轉左老闆好D,點知恢復米蘭傳統,落場先至真

我覺得係米蘭有復興跡象，啲傳媒覺得有新聞價值就作多啲新聞

咁快又爆post

因為利

今季睇足,法國自己痴撚線

下po叫撚撚留任算啦

手足對西波有一份執著
respect

深夜睇呢隊真係會瞓著
成日都冇個似樣嘅攻勢

1

你